如果你今日目的係推翻支那政權

如果你今日既目的係推翻支那既統治，從此可以唔需要擔驚受怕，唔需要再被削奪自由，我會同你一齊沖，如果我既犧牲可以換到數百萬人既幸福，我願意
但你今日既目的係推翻一個法案，一個法例
當你犧牲左，可能你犧牲左之後，仲有更多不公不義，削去我地香港人既希望既條例可能會誕生
到時就會少左你地既一分力
大家，留有用之軀，奮鬥到底
不流血 不受傷 不被捕 不篤灰 不犧牲
香港人加油

希望大家平平安安

無諗過真係以為你想推翻埋中共政權

犧牲唔係一個好嘅玩法
最好嘅玩法就係同我地一齊行落去
我諗梁烈士都係想我地咁做

就算係推翻政權都係咁講

所以我唔想再見到人犧牲或者係有咩事，我地香港人，永遠同行

一齊走落去

願大家平安

支持你嘅理念
但推翻支那政權非朝夕之事
至少未到香港人既共識

我並唔係推大家一步登天
而係我想講，我地只係爭取緊最表皮既野，黎緊仲有更多既硬仗，唔好太早就犧牲
當你犧牲下一個，犧牲下一個
我地同路上就會一直減少實力
所以，大家，保住有用之軀

推翻共產黨係等同爆機。
係英雄，可以名留青史。

抗爭路途遙遠，共同進退。

所以我地係第一步，係一個開始，唔好犧牲
呢個係我最大既願望，亦相信係所有同路人既希望

我並唔係想呃正評，或者係乜野，只係我見到好多人已經講自己唔介意犧牲，其實我真係好驚，我希望可以同所有人一齊行落去，唔想再見到犧牲，希望大家廣傳

加油

step by step boys

💪

唔理目的係乜野，企出黎，但唔犧牲就可以

希望更多人見到

推